正藍軍怒了！退役上校：挺小英讓國民黨敗選

退役上校林永塘自稱擁有30多年國民黨黨齡，他批評國民黨近來種種舉措悖離民意，直言「這一票真的投不下去了，2020年的選舉我支持蔡英文！台灣要贏」。（圖擷取自臉書）

〔即時新聞／綜合報導〕無懼韓粉騷擾！擁有30多年國民黨黨齡的退役上校林永塘昨（3日）在臉書發表肺腑之言，鏗鏘有力地評析國民黨種種悖離民意的舉措，直言「我雖曾是國民黨的黨員，但國民黨這一票真的投不下去了，2020年的選舉我支持蔡英文！台灣要贏！」引發大批網友湧入支持。

貼文中，退伍上校林永塘主張，讓偏離民意的國民黨敗選，對台灣、對政黨、對於選民而言，都會是最好的依歸。他在文中痛批，國民黨推出的總統候選人韓國瑜在剛上任市長後，「竟然可以背棄89萬投票給他的選民於不顧，而去選更高的職務」，甚至在悖離承諾後，還「近乎無恥」地宣稱是「民意與天意」！

林永塘再進一步指出，除此之外，韓國瑜還將「口出穢言、胡扯爛誕」作為常態，「完全沒有一個總統級候選人應有的格局」，而最不堪的是，韓國瑜對自身身陷房事、砂石案等等狗屁倒灶的醜聞，都含糊其辭、答非所問。讓林永塘不禁感嘆：「難道國民黨沒有人才了嗎？」更直言，「我不客氣的說，隨便派一個阿貓阿狗出來都要比韓國瑜強上數百倍」。

林永塘更指出，除了總統候選人韓國瑜令人失望至極之外，國民黨的不分區名單也根本無法取信於民。他也直言，台灣根本不可能以「不可能獲得之利」去抵銷「可能獲得之害」，台灣實在禁不起這樣的折騰！

林永塘氣憤表示，此時國民黨竟還在「鬼話連篇」地要國民黨支持者「委屈求全」，他更怒轟「這些人說的鬼話還能聽嗎？可以相信嗎？」，也義憤填膺直問，「當你給國民黨機會的時候，誰又給過台灣機會！」

林永塘強調，「誰都可以贏，但台灣不能輸！如果要把票投給一個不確定的變數，那還不如投給現任的蔡總統，至少她給了我們一個穩定成長而免於恐懼的生活。」

為了免於外界質疑是「卡韓」，林永塘在文末附上自己已經受潮、泛黃的國民黨黨證，並直言「我雖曾是國民黨的黨員，但國民黨這一票真的投不下去了，2020年的選舉我支持蔡英文！台灣要贏！」他表示，絕不會聽國民黨的去「含淚投票」，更不會「委屈求全」，反而要「高高興興、呼友引朋」的一起去投票給蔡英文！

貼文一出，引來不少認同，「我父親過去也曾是黃復興黨部的退休軍人，蘇起也是我父親大學同學，但他這次唯一支持蔡英文，政黨票與區域立委也一票不投泛藍與民眾黨」、「本人也是黨齡52年的台灣國民黨員，現在也是，此次本人拒投任何中國國國民黨的票」、「陸軍33師，在民國69年至金門，大金，小金，大膽島，住中堡，班兵張X東還打死水鬼，我是據點指揮官，還反台一航次。在大金門及小金門當士官隊教育班長...現日前香港反送中，什麼一國二制，有用嗎？打死我也要選蔡英文」、「我也是失聯黨員，61年加入的台徴字59～75，應該也比你早入黨，也覺得黨已經變質了，會危害到國家安全，唯一只有選擇真正能守護台灣的政黨，才能對得起良心」。

來自各界的網友也湧入留言，「感謝您勇敢站出來為事實發聲」、「謝謝您一起守護台灣」、「台灣不能有投共黨」、「您好有勇氣，晚輩在這邊跟您致意」、「我真的敬佩你的勇氣跟道德良知！」、「不怕韓粉騷擾， 你是勇敢的台灣人」、「我家也都是深藍卻不投藍的家庭。因為我們有智商，但我們更熱愛台灣」；其中也不乏軍中後輩留言「二十幾年前在金門服役，你是我的參謀長，你一路走來始終如一，你令我敬重，看看曾任金西師長的吳斯懷，退役後的表現，真不知道該說什麼」。

#BoycottMulan

所有支持姓韓的國民黨支持者，回家唸十遍蔣公遺訓

國民黨=共產黨既衛星黨

如果蔣公在生要清黨嘅話，我諗國民黨九成半黨員要即刻槍斃

郭台銘和柯文𠵍建立一個新政黨 將國民黨葬送把